Item 1:
Text: 0
Label=NEGATIVE, Score=0.9047

Item 2:
Text: 1
Label=POSITIVE, Score=0.9854

Item 3:
Text: 2
Label=POSITIVE, Score=0.9910

Item 4:
Text: 3
Label=POSITIVE, Score=0.9918

Item 5:
Text: 4
Label=POSITIVE, Score=0.9862

Item 6:
Text: 5
Label=POSITIVE, Score=0.9895

Item 7:
Text: 6
Label=POSITIVE, Score=0.9820

Item 8:
Text: 7
Label=POSITIVE, Score=0.9834

Item 9:
Text: 8
Label=POSITIVE, Score=0.9762

Item 10:
Text: 9
Label=POSITIVE, Score=0.9807

Item 11:
Text: 10
Label=POSITIVE, Score=0.9866

Item 12:
Text: 11
Label=POSITIVE, Score=0.9853

Item 13:
Text: 12
Label=POSITIVE, Score=0.9911

Item 14:
Text: 13
Label=POSITIVE, Score=0.9902

Item 15:
Text: 14
Label=POSITIVE, Score=0.9861

Item 16:
Text: 15
Label=POSITIVE, Score=0.9896

Item 17:
Text: 16
Label=POSITIVE, Score=0.9879

Item 18:
Text: 17
Label=POSITIVE, Score=0.9830

Item 19:
Text: 18
Label=POSITIVE, Score=0.9893

Item 20:
Text: 19
Label=POSITIVE, Score=0.9841

Item 21:
Text: 20
Label=POSITIVE, Score=0.9869

Item 22:
Text: 21
Label=POSITIVE, Score=0.9780

Item 23:
Text: 22
Label=POSITIVE, Score=0.9682

Item 24:
Text: 23
Label=POSITIVE, Score=0.9887

Item 25:
Text: 24
Label=POSITIVE, Score=0.9912

Item 26:
Text: 25
Label=POSITIVE, Score=0.9887

Item 27:
Text: 26
Label=POSITIVE, Score=0.9692

Item 28:
Text: 27
Label=POSITIVE, Score=0.9101

Item 29:
Text: 28
Label=POSITIVE, Score=0.9567

Item 30:
Text: 29
Label=POSITIVE, Score=0.9645

Item 31:
Text: 30
Label=POSITIVE, Score=0.9633

Item 32:
Text: 31
Label=POSITIVE, Score=0.9717

Item 33:
Text: 32
Label=POSITIVE, Score=0.9647

Item 34:
Text: 33
Label=POSITIVE, Score=0.9449

Item 35:
Text: 34
Label=POSITIVE, Score=0.9616

Item 36:
Text: 35
Label=POSITIVE, Score=0.9682

Item 37:
Text: 36
Label=POSITIVE, Score=0.9487

Item 38:
Text: 37
Label=POSITIVE, Score=0.9722

Item 39:
Text: 38
Label=POSITIVE, Score=0.9718

Item 40:
Text: 39
Label=POSITIVE, Score=0.9550

Item 41:
Text: 40
Label=POSITIVE, Score=0.9744

Item 42:
Text: 41
Label=POSITIVE, Score=0.8857

Item 43:
Text: 42
Label=POSITIVE, Score=0.8558

Item 44:
Text: 43
Label=POSITIVE, Score=0.8242

Item 45:
Text: 44
Label=POSITIVE, Score=0.7944

Item 46:
Text: 45
Label=POSITIVE, Score=0.9290

Item 47:
Text: 46
Label=POSITIVE, Score=0.9370

Item 48:
Text: 47
Label=POSITIVE, Score=0.9728

Item 49:
Text: 48
Label=POSITIVE, Score=0.9802

Item 50:
Text: 49
Label=POSITIVE, Score=0.9531

Item 51:
Text: 50
Label=POSITIVE, Score=0.9806

Item 52:
Text: 51
Label=POSITIVE, Score=0.9596

Item 53:
Text: 52
Label=POSITIVE, Score=0.8693

Item 54:
Text: 53
Label=POSITIVE, Score=0.7075

Item 55:
Text: 54
Label=POSITIVE, Score=0.8630

Item 56:
Text: 55
Label=POSITIVE, Score=0.9582

Item 57:
Text: 56
Label=POSITIVE, Score=0.9133

Item 58:
Text: 57
Label=POSITIVE, Score=0.9134

Item 59:
Text: 58
Label=POSITIVE, Score=0.8681

Item 60:
Text: 59
Label=POSITIVE, Score=0.8855

Item 61:
Text: 60
Label=POSITIVE, Score=0.9695

Item 62:
Text: 61
Label=POSITIVE, Score=0.9346

Item 63:
Text: 62
Label=POSITIVE, Score=0.9685

Item 64:
Text: 63
Label=POSITIVE, Score=0.9618

Item 65:
Text: 64
Label=POSITIVE, Score=0.8919

Item 66:
Text: 65
Label=POSITIVE, Score=0.6486

Item 67:
Text: 66
Label=POSITIVE, Score=0.8870

Item 68:
Text: 67
Label=POSITIVE, Score=0.9517

Item 69:
Text: 68
Label=POSITIVE, Score=0.9537

Item 70:
Text: 69
Label=POSITIVE, Score=0.7579

Item 71:
Text: 70
Label=POSITIVE, Score=0.9455

Item 72:
Text: 71
Label=POSITIVE, Score=0.9249

Item 73:
Text: 72
Label=POSITIVE, Score=0.9764

Item 74:
Text: 73
Label=POSITIVE, Score=0.9749

Item 75:
Text: 74
Label=POSITIVE, Score=0.9734

Item 76:
Text: 75
Label=POSITIVE, Score=0.9938

Item 77:
Text: 76
Label=POSITIVE, Score=0.9851

Item 78:
Text: 77
Label=POSITIVE, Score=0.9762

Item 79:
Text: 78
Label=POSITIVE, Score=0.9723

Item 80:
Text: 79
Label=POSITIVE, Score=0.9747

Item 81:
Text: 80
Label=POSITIVE, Score=0.9892

Item 82:
Text: 81
Label=POSITIVE, Score=0.9886

Item 83:
Text: 82
Label=POSITIVE, Score=0.9882

Item 84:
Text: 83
Label=POSITIVE, Score=0.9879

Item 85:
Text: 84
Label=POSITIVE, Score=0.9807

Item 86:
Text: 85
Label=POSITIVE, Score=0.9825

Item 87:
Text: 86
Label=POSITIVE, Score=0.9846

Item 88:
Text: 87
Label=POSITIVE, Score=0.9908

Item 89:
Text: 88
Label=POSITIVE, Score=0.9942

Item 90:
Text: 89
Label=POSITIVE, Score=0.9889

Item 91:
Text: 90
Label=POSITIVE, Score=0.9937

Item 92:
Text: 91
Label=POSITIVE, Score=0.9899

Item 93:
Text: 92
Label=POSITIVE, Score=0.9935

Item 94:
Text: 93
Label=POSITIVE, Score=0.9881

Item 95:
Text: 94
Label=POSITIVE, Score=0.9848

Item 96:
Text: 95
Label=POSITIVE, Score=0.9927

Item 97:
Text: 96
Label=POSITIVE, Score=0.9906

Item 98:
Text: 97
Label=POSITIVE, Score=0.9923

Item 99:
Text: 98
Label=POSITIVE, Score=0.9958

Item 100:
Text: 99
Label=POSITIVE, Score=0.9985

Item 101:
Text: 100
Label=POSITIVE, Score=0.9977

Item 102:
Text: 101
Label=POSITIVE, Score=0.9917

Item 103:
Text: 102
Label=POSITIVE, Score=0.9883

Item 104:
Text: 103
Label=POSITIVE, Score=0.9947

Item 105:
Text: 104
Label=POSITIVE, Score=0.9895

Item 106:
Text: 105
Label=POSITIVE, Score=0.9827

Item 107:
Text: 106
Label=POSITIVE, Score=0.9810

Item 108:
Text: 107
Label=POSITIVE, Score=0.9797

Item 109:
Text: 108
Label=POSITIVE, Score=0.9894

Item 110:
Text: 109
Label=POSITIVE, Score=0.9791

Item 111:
Text: 110
Label=POSITIVE, Score=0.9898

Item 112:
Text: 111
Label=POSITIVE, Score=0.9831

Item 113:
Text: 112
Label=POSITIVE, Score=0.9768

Item 114:
Text: 113
Label=POSITIVE, Score=0.9742

Item 115:
Text: 114
Label=POSITIVE, Score=0.9867

Item 116:
Text: 115
Label=POSITIVE, Score=0.9881

Item 117:
Text: 116
Label=POSITIVE, Score=0.9860

Item 118:
Text: 117
Label=POSITIVE, Score=0.9902

Item 119:
Text: 118
Label=POSITIVE, Score=0.9885

Item 120:
Text: 119
Label=POSITIVE, Score=0.9887

Item 121:
Text: 120
Label=POSITIVE, Score=0.9941

Item 122:
Text: 121
Label=POSITIVE, Score=0.9936

Item 123:
Text: 122
Label=POSITIVE, Score=0.9948

Item 124:
Text: 123
Label=POSITIVE, Score=0.9944

Item 125:
Text: 124
Label=POSITIVE, Score=0.9933

Item 126:
Text: 125
Label=POSITIVE, Score=0.9944

Item 127:
Text: 126
Label=POSITIVE, Score=0.9936

Item 128:
Text: 127
Label=POSITIVE, Score=0.9787

Item 129:
Text: 128
Label=POSITIVE, Score=0.9897

Item 130:
Text: 129
Label=POSITIVE, Score=0.9849

Item 131:
Text: 130
Label=POSITIVE, Score=0.9920

Item 132:
Text: 131
Label=POSITIVE, Score=0.9852

Item 133:
Text: 132
Label=POSITIVE, Score=0.9871

Item 134:
Text: 133
Label=POSITIVE, Score=0.9934

Item 135:
Text: 134
Label=POSITIVE, Score=0.9888

Item 136:
Text: 135
Label=POSITIVE, Score=0.9913

Item 137:
Text: 136
Label=POSITIVE, Score=0.9867

Item 138:
Text: 137
Label=POSITIVE, Score=0.9852

Item 139:
Text: 138
Label=POSITIVE, Score=0.9796

Item 140:
Text: 139
Label=POSITIVE, Score=0.9915

Item 141:
Text: 140
Label=POSITIVE, Score=0.9892

Item 142:
Text: 141
Label=POSITIVE, Score=0.9858

Item 143:
Text: 142
Label=POSITIVE, Score=0.9893

Item 144:
Text: 143
Label=POSITIVE, Score=0.9851

Item 145:
Text: 144
Label=POSITIVE, Score=0.9847

Item 146:
Text: 145
Label=POSITIVE, Score=0.9840

Item 147:
Text: 146
Label=POSITIVE, Score=0.9876

Item 148:
Text: 147
Label=POSITIVE, Score=0.9929

Item 149:
Text: 148
Label=POSITIVE, Score=0.9890

Item 150:
Text: 149
Label=POSITIVE, Score=0.9923

Item 151:
Text: 150
Label=POSITIVE, Score=0.9937

Item 152:
Text: 151
Label=POSITIVE, Score=0.9644

Item 153:
Text: 152
Label=POSITIVE, Score=0.9575

Item 154:
Text: 153
Label=POSITIVE, Score=0.9436

Item 155:
Text: 154
Label=POSITIVE, Score=0.9716

Item 156:
Text: 155
Label=POSITIVE, Score=0.9180

Item 157:
Text: 156
Label=POSITIVE, Score=0.8911

Item 158:
Text: 157
Label=POSITIVE, Score=0.8632

Item 159:
Text: 158
Label=POSITIVE, Score=0.9240

Item 160:
Text: 159
Label=POSITIVE, Score=0.9765

Item 161:
Text: 160
Label=POSITIVE, Score=0.9868

Item 162:
Text: 161
Label=POSITIVE, Score=0.9038

Item 163:
Text: 162
Label=POSITIVE, Score=0.9486

Item 164:
Text: 163
Label=POSITIVE, Score=0.9208

Item 165:
Text: 164
Label=POSITIVE, Score=0.9291

Item 166:
Text: 165
Label=POSITIVE, Score=0.9625

Item 167:
Text: 166
Label=POSITIVE, Score=0.8799

Item 168:
Text: 167
Label=POSITIVE, Score=0.7852

Item 169:
Text: 168
Label=POSITIVE, Score=0.9011

Item 170:
Text: 169
Label=POSITIVE, Score=0.9177

Item 171:
Text: 170
Label=POSITIVE, Score=0.9496

Item 172:
Text: 171
Label=POSITIVE, Score=0.9899

Item 173:
Text: 172
Label=POSITIVE, Score=0.9760

Item 174:
Text: 173
Label=POSITIVE, Score=0.9435

Item 175:
Text: 174
Label=POSITIVE, Score=0.9614

Item 176:
Text: 175
Label=POSITIVE, Score=0.9882

Item 177:
Text: 176
Label=POSITIVE, Score=0.9924

Item 178:
Text: 177
Label=POSITIVE, Score=0.8652

Item 179:
Text: 178
Label=POSITIVE, Score=0.8162

Item 180:
Text: 179
Label=POSITIVE, Score=0.9494

Item 181:
Text: 180
Label=POSITIVE, Score=0.9708

Item 182:
Text: 181
Label=POSITIVE, Score=0.9698

Item 183:
Text: 182
Label=POSITIVE, Score=0.9549

Item 184:
Text: 183
Label=POSITIVE, Score=0.9677

Item 185:
Text: 184
Label=POSITIVE, Score=0.9591

Item 186:
Text: 185
Label=POSITIVE, Score=0.9935

Item 187:
Text: 186
Label=POSITIVE, Score=0.9832

Item 188:
Text: 187
Label=POSITIVE, Score=0.9727

Item 189:
Text: 188
Label=POSITIVE, Score=0.9737

Item 190:
Text: 189
Label=POSITIVE, Score=0.9751

Item 191:
Text: 190
Label=POSITIVE, Score=0.9906

Item 192:
Text: 191
Label=POSITIVE, Score=0.9831

Item 193:
Text: 192
Label=POSITIVE, Score=0.9939

Item 194:
Text: 193
Label=POSITIVE, Score=0.9943

Item 195:
Text: 194
Label=POSITIVE, Score=0.9734

Item 196:
Text: 195
Label=POSITIVE, Score=0.9783

Item 197:
Text: 196
Label=POSITIVE, Score=0.9712

Item 198:
Text: 197
Label=POSITIVE, Score=0.9469

Item 199:
Text: 198
Label=POSITIVE, Score=0.9742

Item 200:
Text: 199
Label=POSITIVE, Score=0.9872

Item 201:
Text: 200
Label=POSITIVE, Score=0.9953

Item 202:
Text: 201
Label=POSITIVE, Score=0.9966

Item 203:
Text: 202
Label=POSITIVE, Score=0.9919

Item 204:
Text: 203
Label=POSITIVE, Score=0.9939

Item 205:
Text: 204
Label=POSITIVE, Score=0.9934

Item 206:
Text: 205
Label=POSITIVE, Score=0.9904

Item 207:
Text: 206
Label=POSITIVE, Score=0.9567

Item 208:
Text: 207
Label=POSITIVE, Score=0.9536

Item 209:
Text: 208
Label=POSITIVE, Score=0.9306

Item 210:
Text: 209
Label=POSITIVE, Score=0.9348

Item 211:
Text: 210
Label=POSITIVE, Score=0.8675

Item 212:
Text: 211
Label=POSITIVE, Score=0.9062

Item 213:
Text: 212
Label=POSITIVE, Score=0.8894

Item 214:
Text: 213
Label=POSITIVE, Score=0.9249

Item 215:
Text: 214
Label=POSITIVE, Score=0.9707

Item 216:
Text: 215
Label=POSITIVE, Score=0.9461

Item 217:
Text: 216
Label=POSITIVE, Score=0.9719

Item 218:
Text: 217
Label=POSITIVE, Score=0.9700

Item 219:
Text: 218
Label=POSITIVE, Score=0.8639

Item 220:
Text: 219
Label=POSITIVE, Score=0.9741

Item 221:
Text: 220
Label=POSITIVE, Score=0.9747

Item 222:
Text: 221
Label=POSITIVE, Score=0.9755

Item 223:
Text: 222
Label=POSITIVE, Score=0.9627

Item 224:
Text: 223
Label=POSITIVE, Score=0.9761

Item 225:
Text: 224
Label=POSITIVE, Score=0.9923

Item 226:
Text: 225
Label=POSITIVE, Score=0.9924

Item 227:
Text: 226
Label=POSITIVE, Score=0.9911

Item 228:
Text: 227
Label=POSITIVE, Score=0.9589

Item 229:
Text: 228
Label=POSITIVE, Score=0.5203

Item 230:
Text: 229
Label=POSITIVE, Score=0.9230

Item 231:
Text: 230
Label=POSITIVE, Score=0.9755

Item 232:
Text: 231
Label=POSITIVE, Score=0.9875

Item 233:
Text: 232
Label=POSITIVE, Score=0.9800

Item 234:
Text: 233
Label=POSITIVE, Score=0.9458

Item 235:
Text: 234
Label=POSITIVE, Score=0.9227

Item 236:
Text: 235
Label=POSITIVE, Score=0.9736

Item 237:
Text: 236
Label=POSITIVE, Score=0.9569

Item 238:
Text: 237
Label=POSITIVE, Score=0.9807

Item 239:
Text: 238
Label=POSITIVE, Score=0.9963

Item 240:
Text: 239
Label=POSITIVE, Score=0.9953

Item 241:
Text: 240
Label=POSITIVE, Score=0.9898

Item 242:
Text: 241
Label=POSITIVE, Score=0.9948

Item 243:
Text: 242
Label=POSITIVE, Score=0.9933

Item 244:
Text: 243
Label=POSITIVE, Score=0.9858

Item 245:
Text: 244
Label=POSITIVE, Score=0.8139

Item 246:
Text: 245
Label=POSITIVE, Score=0.9778

Item 247:
Text: 246
Label=POSITIVE, Score=0.9894

Item 248:
Text: 247
Label=POSITIVE, Score=0.9919

Item 249:
Text: 248
Label=POSITIVE, Score=0.9935

Item 250:
Text: 249
Label=POSITIVE, Score=0.9906

Item 251:
Text: 250
Label=POSITIVE, Score=0.9951

Item 252:
Text: 251
Label=POSITIVE, Score=0.7352

Item 253:
Text: 252
Label=POSITIVE, Score=0.9529

Item 254:
Text: 253
Label=POSITIVE, Score=0.9624

Item 255:
Text: 254
Label=POSITIVE, Score=0.9715

Item 256:
Text: 255
Label=POSITIVE, Score=0.9786

Item 257:
Text: 256
Label=POSITIVE, Score=0.9917

Item 258:
Text: 257
Label=POSITIVE, Score=0.9945

Item 259:
Text: 258
Label=POSITIVE, Score=0.9509

Item 260:
Text: 259
Label=POSITIVE, Score=0.9014

Item 261:
Text: 260
Label=POSITIVE, Score=0.9897

Item 262:
Text: 261
Label=POSITIVE, Score=0.9859

Item 263:
Text: 262
Label=POSITIVE, Score=0.9093

Item 264:
Text: 263
Label=POSITIVE, Score=0.9779

Item 265:
Text: 264
Label=POSITIVE, Score=0.9133

Item 266:
Text: 265
Label=POSITIVE, Score=0.9934

Item 267:
Text: 266
Label=NEGATIVE, Score=0.9322

Item 268:
Text: 267
Label=POSITIVE, Score=0.9216

Item 269:
Text: 268
Label=NEGATIVE, Score=0.8699

Item 270:
Text: 269
Label=POSITIVE, Score=0.9070

Item 271:
Text: 270
Label=POSITIVE, Score=0.9862

Item 272:
Text: 271
Label=NEGATIVE, Score=0.8729

Item 273:
Text: 272
Label=POSITIVE, Score=0.9473

Item 274:
Text: 273
Label=POSITIVE, Score=0.9871

Item 275:
Text: 274
Label=POSITIVE, Score=0.9463

Item 276:
Text: 275
Label=POSITIVE, Score=0.9942

Item 277:
Text: 276
Label=POSITIVE, Score=0.9361

Item 278:
Text: 277
Label=POSITIVE, Score=0.9255

Item 279:
Text: 278
Label=POSITIVE, Score=0.8453

Item 280:
Text: 279
Label=POSITIVE, Score=0.9582

Item 281:
Text: 280
Label=POSITIVE, Score=0.9775

Item 282:
Text: 281
Label=POSITIVE, Score=0.9918

Item 283:
Text: 282
Label=POSITIVE, Score=0.9925

Item 284:
Text: 283
Label=POSITIVE, Score=0.9881

Item 285:
Text: 284
Label=POSITIVE, Score=0.9824

Item 286:
Text: 285
Label=POSITIVE, Score=0.9851

Item 287:
Text: 286
Label=POSITIVE, Score=0.6922

Item 288:
Text: 287
Label=POSITIVE, Score=0.9859

Item 289:
Text: 288
Label=POSITIVE, Score=0.9759

Item 290:
Text: 289
Label=POSITIVE, Score=0.9619

Item 291:
Text: 290
Label=POSITIVE, Score=0.9584

Item 292:
Text: 291
Label=POSITIVE, Score=0.9758

Item 293:
Text: 292
Label=POSITIVE, Score=0.9861

Item 294:
Text: 293
Label=POSITIVE, Score=0.9886

Item 295:
Text: 294
Label=POSITIVE, Score=0.9703

Item 296:
Text: 295
Label=POSITIVE, Score=0.9814

Item 297:
Text: 296
Label=POSITIVE, Score=0.9803

Item 298:
Text: 297
Label=POSITIVE, Score=0.9648

Item 299:
Text: 298
Label=POSITIVE, Score=0.9449

Item 300:
Text: 299
Label=POSITIVE, Score=0.9854

Item 301:
Text: 300
Label=POSITIVE, Score=0.9953

Item 302:
Text: 301
Label=POSITIVE, Score=0.9906

Item 303:
Text: 302
Label=POSITIVE, Score=0.9884

Item 304:
Text: 303
Label=POSITIVE, Score=0.9397

Item 305:
Text: 304
Label=POSITIVE, Score=0.9910

Item 306:
Text: 305
Label=POSITIVE, Score=0.9600

Item 307:
Text: 306
Label=POSITIVE, Score=0.9810

Item 308:
Text: 307
Label=POSITIVE, Score=0.9476

Item 309:
Text: 308
Label=POSITIVE, Score=0.9751

Item 310:
Text: 309
Label=POSITIVE, Score=0.9557

Item 311:
Text: 310
Label=POSITIVE, Score=0.9896

Item 312:
Text: 311
Label=POSITIVE, Score=0.9788

Item 313:
Text: 312
Label=POSITIVE, Score=0.9326

Item 314:
Text: 313
Label=POSITIVE, Score=0.9899

Item 315:
Text: 314
Label=POSITIVE, Score=0.9499

Item 316:
Text: 315
Label=POSITIVE, Score=0.8985

Item 317:
Text: 316
Label=POSITIVE, Score=0.9842

Item 318:
Text: 317
Label=POSITIVE, Score=0.9809

Item 319:
Text: 318
Label=POSITIVE, Score=0.9711

Item 320:
Text: 319
Label=POSITIVE, Score=0.9781

Item 321:
Text: 320
Label=POSITIVE, Score=0.9869

Item 322:
Text: 321
Label=POSITIVE, Score=0.9866

Item 323:
Text: 322
Label=POSITIVE, Score=0.9657

Item 324:
Text: 323
Label=POSITIVE, Score=0.9978

Item 325:
Text: 324
Label=POSITIVE, Score=0.9929

Item 326:
Text: 325
Label=POSITIVE, Score=0.9930

Item 327:
Text: 326
Label=POSITIVE, Score=0.9785

Item 328:
Text: 327
Label=POSITIVE, Score=0.9811

Item 329:
Text: 328
Label=POSITIVE, Score=0.9940

Item 330:
Text: 329
Label=POSITIVE, Score=0.9515

Item 331:
Text: 330
Label=POSITIVE, Score=0.9730

Item 332:
Text: 331
Label=POSITIVE, Score=0.9902

Item 333:
Text: 332
Label=POSITIVE, Score=0.9762

Item 334:
Text: 333
Label=POSITIVE, Score=0.9808

Item 335:
Text: 334
Label=POSITIVE, Score=0.9243

Item 336:
Text: 335
Label=POSITIVE, Score=0.9718

Item 337:
Text: 336
Label=POSITIVE, Score=0.9887

Item 338:
Text: 337
Label=POSITIVE, Score=0.9176

Item 339:
Text: 338
Label=POSITIVE, Score=0.9491

Item 340:
Text: 339
Label=POSITIVE, Score=0.9428

Item 341:
Text: 340
Label=POSITIVE, Score=0.9838

Item 342:
Text: 341
Label=POSITIVE, Score=0.9948

Item 343:
Text: 342
Label=POSITIVE, Score=0.9360

Item 344:
Text: 343
Label=POSITIVE, Score=0.9944

Item 345:
Text: 344
Label=POSITIVE, Score=0.9842

Item 346:
Text: 345
Label=POSITIVE, Score=0.9919

Item 347:
Text: 346
Label=POSITIVE, Score=0.8895

Item 348:
Text: 347
Label=POSITIVE, Score=0.8867

Item 349:
Text: 348
Label=POSITIVE, Score=0.9103

Item 350:
Text: 349
Label=POSITIVE, Score=0.9155

Item 351:
Text: 350
Label=POSITIVE, Score=0.9907

Item 352:
Text: 351
Label=POSITIVE, Score=0.9721

Item 353:
Text: 352
Label=POSITIVE, Score=0.9519

Item 354:
Text: 353
Label=POSITIVE, Score=0.9514

Item 355:
Text: 354
Label=POSITIVE, Score=0.9750

Item 356:
Text: 355
Label=POSITIVE, Score=0.9581

Item 357:
Text: 356
Label=POSITIVE, Score=0.9661

Item 358:
Text: 357
Label=POSITIVE, Score=0.9615

Item 359:
Text: 358
Label=POSITIVE, Score=0.9165

Item 360:
Text: 359
Label=POSITIVE, Score=0.9159

Item 361:
Text: 360
Label=POSITIVE, Score=0.9959

Item 362:
Text: 361
Label=POSITIVE, Score=0.9208

Item 363:
Text: 362
Label=POSITIVE, Score=0.9216

Item 364:
Text: 363
Label=POSITIVE, Score=0.9141

Item 365:
Text: 364
Label=POSITIVE, Score=0.8901

Item 366:
Text: 365
Label=POSITIVE, Score=0.9977

Item 367:
Text: 366
Label=POSITIVE, Score=0.8737

Item 368:
Text: 367
Label=POSITIVE, Score=0.8777

Item 369:
Text: 368
Label=POSITIVE, Score=0.8875

Item 370:
Text: 369
Label=POSITIVE, Score=0.8972

Item 371:
Text: 370
Label=POSITIVE, Score=0.7933

Item 372:
Text: 371
Label=POSITIVE, Score=0.9212

Item 373:
Text: 372
Label=POSITIVE, Score=0.9218

Item 374:
Text: 373
Label=POSITIVE, Score=0.9010

Item 375:
Text: 374
Label=POSITIVE, Score=0.8969

Item 376:
Text: 375
Label=POSITIVE, Score=0.9825

Item 377:
Text: 376
Label=POSITIVE, Score=0.8567

Item 378:
Text: 377
Label=POSITIVE, Score=0.8525

Item 379:
Text: 378
Label=POSITIVE, Score=0.8745

Item 380:
Text: 379
Label=POSITIVE, Score=0.8828

Item 381:
Text: 380
Label=POSITIVE, Score=0.9660

Item 382:
Text: 381
Label=POSITIVE, Score=0.9827

Item 383:
Text: 382
Label=POSITIVE, Score=0.9549

Item 384:
Text: 383
Label=POSITIVE, Score=0.9430

Item 385:
Text: 384
Label=POSITIVE, Score=0.9329

Item 386:
Text: 385
Label=POSITIVE, Score=0.9916

Item 387:
Text: 386
Label=POSITIVE, Score=0.9151

Item 388:
Text: 387
Label=POSITIVE, Score=0.9169

Item 389:
Text: 388
Label=POSITIVE, Score=0.9230

Item 390:
Text: 389
Label=POSITIVE, Score=0.9204

Item 391:
Text: 390
Label=POSITIVE, Score=0.9871

Item 392:
Text: 391
Label=POSITIVE, Score=0.9323

Item 393:
Text: 392
Label=POSITIVE, Score=0.9437

Item 394:
Text: 393
Label=POSITIVE, Score=0.9379

Item 395:
Text: 394
Label=POSITIVE, Score=0.9140

Item 396:
Text: 395
Label=POSITIVE, Score=0.9916

Item 397:
Text: 396
Label=POSITIVE, Score=0.9134

Item 398:
Text: 397
Label=POSITIVE, Score=0.9031

Item 399:
Text: 398
Label=POSITIVE, Score=0.9223

Item 400:
Text: 399
Label=POSITIVE, Score=0.9225

Item 401:
Text: 400
Label=POSITIVE, Score=0.9950

Item 402:
Text: 401
Label=POSITIVE, Score=0.9798

Item 403:
Text: 402
Label=POSITIVE, Score=0.8720

Item 404:
Text: 403
Label=POSITIVE, Score=0.9871

Item 405:
Text: 404
Label=NEGATIVE, Score=0.5660

Item 406:
Text: 405
Label=POSITIVE, Score=0.8645

Item 407:
Text: 406
Label=POSITIVE, Score=0.7490

Item 408:
Text: 407
Label=NEGATIVE, Score=0.5857

Item 409:
Text: 408
Label=POSITIVE, Score=0.9101

Item 410:
Text: 409
Label=POSITIVE, Score=0.9087

Item 411:
Text: 410
Label=POSITIVE, Score=0.7679

Item 412:
Text: 411
Label=POSITIVE, Score=0.8468

Item 413:
Text: 412
Label=POSITIVE, Score=0.9072

Item 414:
Text: 413
Label=POSITIVE, Score=0.8871

Item 415:
Text: 414
Label=POSITIVE, Score=0.8542

Item 416:
Text: 415
Label=POSITIVE, Score=0.9787

Item 417:
Text: 416
Label=POSITIVE, Score=0.7869

Item 418:
Text: 417
Label=POSITIVE, Score=0.9816

Item 419:
Text: 418
Label=POSITIVE, Score=0.8465

Item 420:
Text: 419
Label=POSITIVE, Score=0.8715

Item 421:
Text: 420
Label=POSITIVE, Score=0.9763

Item 422:
Text: 421
Label=POSITIVE, Score=0.8807

Item 423:
Text: 422
Label=POSITIVE, Score=0.8651

Item 424:
Text: 423
Label=POSITIVE, Score=0.8407

Item 425:
Text: 424
Label=POSITIVE, Score=0.7882

Item 426:
Text: 425
Label=POSITIVE, Score=0.9959

Item 427:
Text: 426
Label=POSITIVE, Score=0.7596

Item 428:
Text: 427
Label=POSITIVE, Score=0.7603

Item 429:
Text: 428
Label=POSITIVE, Score=0.8236

Item 430:
Text: 429
Label=POSITIVE, Score=0.8161

Item 431:
Text: 430
Label=POSITIVE, Score=0.9251

Item 432:
Text: 431
Label=POSITIVE, Score=0.7737

Item 433:
Text: 432
Label=POSITIVE, Score=0.8230

Item 434:
Text: 433
Label=POSITIVE, Score=0.7362

Item 435:
Text: 434
Label=POSITIVE, Score=0.7456

Item 436:
Text: 435
Label=POSITIVE, Score=0.9805

Item 437:
Text: 436
Label=POSITIVE, Score=0.6789

Item 438:
Text: 437
Label=POSITIVE, Score=0.6977

Item 439:
Text: 438
Label=POSITIVE, Score=0.7567

Item 440:
Text: 439
Label=POSITIVE, Score=0.7893

Item 441:
Text: 440
Label=POSITIVE, Score=0.9334

Item 442:
Text: 441
Label=POSITIVE, Score=0.9274

Item 443:
Text: 442
Label=POSITIVE, Score=0.8810

Item 444:
Text: 443
Label=POSITIVE, Score=0.8293

Item 445:
Text: 444
Label=POSITIVE, Score=0.7948

Item 446:
Text: 445
Label=POSITIVE, Score=0.8918

Item 447:
Text: 446
Label=POSITIVE, Score=0.7447

Item 448:
Text: 447
Label=POSITIVE, Score=0.7430

Item 449:
Text: 448
Label=POSITIVE, Score=0.7802

Item 450:
Text: 449
Label=POSITIVE, Score=0.8170

Item 451:
Text: 450
Label=POSITIVE, Score=0.9876

Item 452:
Text: 451
Label=POSITIVE, Score=0.9336

Item 453:
Text: 452
Label=POSITIVE, Score=0.8612

Item 454:
Text: 453
Label=POSITIVE, Score=0.8540

Item 455:
Text: 454
Label=POSITIVE, Score=0.8223

Item 456:
Text: 455
Label=POSITIVE, Score=0.9112

Item 457:
Text: 456
Label=POSITIVE, Score=0.7339

Item 458:
Text: 457
Label=POSITIVE, Score=0.7269

Item 459:
Text: 458
Label=POSITIVE, Score=0.7561

Item 460:
Text: 459
Label=POSITIVE, Score=0.7697

Item 461:
Text: 460
Label=POSITIVE, Score=0.9408

Item 462:
Text: 461
Label=POSITIVE, Score=0.8887

Item 463:
Text: 462
Label=POSITIVE, Score=0.9055

Item 464:
Text: 463
Label=POSITIVE, Score=0.8998

Item 465:
Text: 464
Label=POSITIVE, Score=0.8542

Item 466:
Text: 465
Label=POSITIVE, Score=0.9126

Item 467:
Text: 466
Label=POSITIVE, Score=0.8267

Item 468:
Text: 467
Label=POSITIVE, Score=0.8400

Item 469:
Text: 468
Label=POSITIVE, Score=0.8359

Item 470:
Text: 469
Label=POSITIVE, Score=0.8519

Item 471:
Text: 470
Label=POSITIVE, Score=0.9775

Item 472:
Text: 471
Label=POSITIVE, Score=0.9397

Item 473:
Text: 472
Label=POSITIVE, Score=0.9401

Item 474:
Text: 473
Label=POSITIVE, Score=0.9319

Item 475:
Text: 474
Label=POSITIVE, Score=0.9032

Item 476:
Text: 475
Label=POSITIVE, Score=0.9838

Item 477:
Text: 476
Label=POSITIVE, Score=0.9038

Item 478:
Text: 477
Label=POSITIVE, Score=0.9060

Item 479:
Text: 478
Label=POSITIVE, Score=0.9047

Item 480:
Text: 479
Label=POSITIVE, Score=0.9210

Item 481:
Text: 480
Label=POSITIVE, Score=0.9884

Item 482:
Text: 481
Label=POSITIVE, Score=0.9326

Item 483:
Text: 482
Label=POSITIVE, Score=0.9362

Item 484:
Text: 483
Label=POSITIVE, Score=0.9327

Item 485:
Text: 484
Label=POSITIVE, Score=0.9105

Item 486:
Text: 485
Label=POSITIVE, Score=0.9410

Item 487:
Text: 486
Label=POSITIVE, Score=0.9145

Item 488:
Text: 487
Label=POSITIVE, Score=0.9145

Item 489:
Text: 488
Label=POSITIVE, Score=0.9050

Item 490:
Text: 489
Label=POSITIVE, Score=0.9165

Item 491:
Text: 490
Label=POSITIVE, Score=0.9840

Item 492:
Text: 491
Label=POSITIVE, Score=0.9112

Item 493:
Text: 492
Label=POSITIVE, Score=0.9080

Item 494:
Text: 493
Label=POSITIVE, Score=0.9184

Item 495:
Text: 494
Label=POSITIVE, Score=0.8941

Item 496:
Text: 495
Label=POSITIVE, Score=0.9984

Item 497:
Text: 496
Label=POSITIVE, Score=0.8820

Item 498:
Text: 497
Label=POSITIVE, Score=0.8823

Item 499:
Text: 498
Label=POSITIVE, Score=0.9023

Item 500:
Text: 499
Label=POSITIVE, Score=0.9009

Item 501:
Text: 500
Label=POSITIVE, Score=0.9940

Item 502:
Text: 501
Label=POSITIVE, Score=0.9943

Item 503:
Text: 502
Label=POSITIVE, Score=0.9424

Item 504:
Text: 503
Label=POSITIVE, Score=0.9524

Item 505:
Text: 504
Label=POSITIVE, Score=0.9301

Item 506:
Text: 505
Label=POSITIVE, Score=0.9736

Item 507:
Text: 506
Label=POSITIVE, Score=0.9172

Item 508:
Text: 507
Label=POSITIVE, Score=0.9319

Item 509:
Text: 508
Label=POSITIVE, Score=0.9309

Item 510:
Text: 509
Label=POSITIVE, Score=0.9320

Item 511:
Text: 510
Label=POSITIVE, Score=0.9570

Item 512:
Text: 511
Label=POSITIVE, Score=0.9008

Item 513:
Text: 512
Label=POSITIVE, Score=0.9557

Item 514:
Text: 513
Label=POSITIVE, Score=0.8843

Item 515:
Text: 514
Label=POSITIVE, Score=0.8559

Item 516:
Text: 515
Label=POSITIVE, Score=0.9082

Item 517:
Text: 516
Label=POSITIVE, Score=0.8329

Item 518:
Text: 517
Label=POSITIVE, Score=0.8490

Item 519:
Text: 518
Label=POSITIVE, Score=0.8527

Item 520:
Text: 519
Label=POSITIVE, Score=0.8725

Item 521:
Text: 520
Label=POSITIVE, Score=0.9882

Item 522:
Text: 521
Label=POSITIVE, Score=0.9804

Item 523:
Text: 522
Label=POSITIVE, Score=0.8844

Item 524:
Text: 523
Label=POSITIVE, Score=0.8817

Item 525:
Text: 524
Label=POSITIVE, Score=0.8355

Item 526:
Text: 525
Label=POSITIVE, Score=0.7698

Item 527:
Text: 526
Label=POSITIVE, Score=0.8425

Item 528:
Text: 527
Label=POSITIVE, Score=0.8434

Item 529:
Text: 528
Label=POSITIVE, Score=0.8534

Item 530:
Text: 529
Label=POSITIVE, Score=0.8557

Item 531:
Text: 530
Label=POSITIVE, Score=0.9589

Item 532:
Text: 531
Label=POSITIVE, Score=0.7943

Item 533:
Text: 532
Label=POSITIVE, Score=0.8163

Item 534:
Text: 533
Label=POSITIVE, Score=0.8143

Item 535:
Text: 534
Label=POSITIVE, Score=0.7791

Item 536:
Text: 535
Label=POSITIVE, Score=0.8587

Item 537:
Text: 536
Label=POSITIVE, Score=0.7510

Item 538:
Text: 537
Label=POSITIVE, Score=0.7596

Item 539:
Text: 538
Label=POSITIVE, Score=0.7912

Item 540:
Text: 539
Label=POSITIVE, Score=0.7869

Item 541:
Text: 540
Label=POSITIVE, Score=0.9650

Item 542:
Text: 541
Label=POSITIVE, Score=0.8636

Item 543:
Text: 542
Label=POSITIVE, Score=0.8840

Item 544:
Text: 543
Label=POSITIVE, Score=0.8776

Item 545:
Text: 544
Label=POSITIVE, Score=0.8513

Item 546:
Text: 545
Label=POSITIVE, Score=0.9145

Item 547:
Text: 546
Label=POSITIVE, Score=0.8206

Item 548:
Text: 547
Label=POSITIVE, Score=0.8305

Item 549:
Text: 548
Label=POSITIVE, Score=0.8603

Item 550:
Text: 549
Label=POSITIVE, Score=0.8500

Item 551:
Text: 550
Label=POSITIVE, Score=0.9838

Item 552:
Text: 551
Label=POSITIVE, Score=0.9043

Item 553:
Text: 552
Label=POSITIVE, Score=0.9196

Item 554:
Text: 553
Label=POSITIVE, Score=0.9105

Item 555:
Text: 554
Label=POSITIVE, Score=0.8954

Item 556:
Text: 555
Label=POSITIVE, Score=0.9582

Item 557:
Text: 556
Label=POSITIVE, Score=0.8762

Item 558:
Text: 557
Label=POSITIVE, Score=0.8798

Item 559:
Text: 558
Label=POSITIVE, Score=0.8930

Item 560:
Text: 559
Label=POSITIVE, Score=0.9014

Item 561:
Text: 560
Label=POSITIVE, Score=0.9607

Item 562:
Text: 561
Label=POSITIVE, Score=0.8740

Item 563:
Text: 562
Label=POSITIVE, Score=0.8811

Item 564:
Text: 563
Label=POSITIVE, Score=0.8687

Item 565:
Text: 564
Label=POSITIVE, Score=0.8383

Item 566:
Text: 565
Label=POSITIVE, Score=0.9149

Item 567:
Text: 566
Label=POSITIVE, Score=0.8246

Item 568:
Text: 567
Label=POSITIVE, Score=0.8285

Item 569:
Text: 568
Label=POSITIVE, Score=0.8330

Item 570:
Text: 569
Label=POSITIVE, Score=0.8498

Item 571:
Text: 570
Label=POSITIVE, Score=0.9867

Item 572:
Text: 571
Label=POSITIVE, Score=0.8642

Item 573:
Text: 572
Label=POSITIVE, Score=0.8726

Item 574:
Text: 573
Label=POSITIVE, Score=0.8647

Item 575:
Text: 574
Label=POSITIVE, Score=0.8192

Item 576:
Text: 575
Label=POSITIVE, Score=0.9006

Item 577:
Text: 576
Label=POSITIVE, Score=0.8084

Item 578:
Text: 577
Label=POSITIVE, Score=0.8198

Item 579:
Text: 578
Label=POSITIVE, Score=0.8288

Item 580:
Text: 579
Label=POSITIVE, Score=0.8409

Item 581:
Text: 580
Label=POSITIVE, Score=0.9668

Item 582:
Text: 581
Label=POSITIVE, Score=0.8453

Item 583:
Text: 582
Label=POSITIVE, Score=0.8712

Item 584:
Text: 583
Label=POSITIVE, Score=0.8657

Item 585:
Text: 584
Label=POSITIVE, Score=0.8253

Item 586:
Text: 585
Label=POSITIVE, Score=0.8853

Item 587:
Text: 586
Label=POSITIVE, Score=0.8080

Item 588:
Text: 587
Label=POSITIVE, Score=0.8168

Item 589:
Text: 588
Label=POSITIVE, Score=0.8224

Item 590:
Text: 589
Label=POSITIVE, Score=0.8316

Item 591:
Text: 590
Label=POSITIVE, Score=0.7452

Item 592:
Text: 591
Label=POSITIVE, Score=0.8649

Item 593:
Text: 592
Label=POSITIVE, Score=0.9030

Item 594:
Text: 593
Label=POSITIVE, Score=0.8859

Item 595:
Text: 594
Label=POSITIVE, Score=0.8634

Item 596:
Text: 595
Label=POSITIVE, Score=0.8943

Item 597:
Text: 596
Label=POSITIVE, Score=0.8359

Item 598:
Text: 597
Label=POSITIVE, Score=0.8321

Item 599:
Text: 598
Label=POSITIVE, Score=0.8558

Item 600:
Text: 599
Label=POSITIVE, Score=0.8699

Item 601:
Text: 600
Label=POSITIVE, Score=0.9911

Item 602:
Text: 601
Label=POSITIVE, Score=0.8886

Item 603:
Text: 602
Label=POSITIVE, Score=0.9120

Item 604:
Text: 603
Label=POSITIVE, Score=0.9126

Item 605:
Text: 604
Label=POSITIVE, Score=0.8993

Item 606:
Text: 605
Label=POSITIVE, Score=0.9350

Item 607:
Text: 606
Label=POSITIVE, Score=0.8833

Item 608:
Text: 607
Label=POSITIVE, Score=0.8966

Item 609:
Text: 608
Label=POSITIVE, Score=0.9005

Item 610:
Text: 609
Label=POSITIVE, Score=0.8937

Item 611:
Text: 610
Label=POSITIVE, Score=0.8495

Item 612:
Text: 611
Label=POSITIVE, Score=0.8026

Item 613:
Text: 612
Label=POSITIVE, Score=0.8550

Item 614:
Text: 613
Label=POSITIVE, Score=0.8435

Item 615:
Text: 614
Label=POSITIVE, Score=0.8326

Item 616:
Text: 615
Label=POSITIVE, Score=0.8686

Item 617:
Text: 616
Label=POSITIVE, Score=0.7889

Item 618:
Text: 617
Label=POSITIVE, Score=0.8066

Item 619:
Text: 618
Label=POSITIVE, Score=0.8016

Item 620:
Text: 619
Label=POSITIVE, Score=0.7964

Item 621:
Text: 620
Label=POSITIVE, Score=0.9882

Item 622:
Text: 621
Label=POSITIVE, Score=0.9290

Item 623:
Text: 622
Label=POSITIVE, Score=0.9394

Item 624:
Text: 623
Label=POSITIVE, Score=0.9319

Item 625:
Text: 624
Label=POSITIVE, Score=0.9262

Item 626:
Text: 625
Label=POSITIVE, Score=0.9912

Item 627:
Text: 626
Label=POSITIVE, Score=0.9232

Item 628:
Text: 627
Label=POSITIVE, Score=0.9182

Item 629:
Text: 628
Label=POSITIVE, Score=0.9250

Item 630:
Text: 629
Label=POSITIVE, Score=0.9159

Item 631:
Text: 630
Label=POSITIVE, Score=0.9880

Item 632:
Text: 631
Label=POSITIVE, Score=0.9141

Item 633:
Text: 632
Label=POSITIVE, Score=0.9355

Item 634:
Text: 633
Label=POSITIVE, Score=0.9323

Item 635:
Text: 634
Label=POSITIVE, Score=0.9077

Item 636:
Text: 635
Label=POSITIVE, Score=0.9365

Item 637:
Text: 636
Label=POSITIVE, Score=0.8878

Item 638:
Text: 637
Label=POSITIVE, Score=0.8943

Item 639:
Text: 638
Label=POSITIVE, Score=0.9121

Item 640:
Text: 639
Label=POSITIVE, Score=0.9161

Item 641:
Text: 640
Label=POSITIVE, Score=0.9943

Item 642:
Text: 641
Label=POSITIVE, Score=0.8334

Item 643:
Text: 642
Label=POSITIVE, Score=0.8822

Item 644:
Text: 643
Label=POSITIVE, Score=0.8659

Item 645:
Text: 644
Label=POSITIVE, Score=0.8474

Item 646:
Text: 645
Label=POSITIVE, Score=0.8828

Item 647:
Text: 646
Label=POSITIVE, Score=0.8418

Item 648:
Text: 647
Label=POSITIVE, Score=0.8180

Item 649:
Text: 648
Label=POSITIVE, Score=0.8582

Item 650:
Text: 649
Label=POSITIVE, Score=0.8745

Item 651:
Text: 650
Label=POSITIVE, Score=0.9932

Item 652:
Text: 651
Label=POSITIVE, Score=0.7749

Item 653:
Text: 652
Label=POSITIVE, Score=0.8189

Item 654:
Text: 653
Label=POSITIVE, Score=0.7729

Item 655:
Text: 654
Label=POSITIVE, Score=0.7882

Item 656:
Text: 655
Label=POSITIVE, Score=0.7984

Item 657:
Text: 656
Label=POSITIVE, Score=0.6479

Item 658:
Text: 657
Label=POSITIVE, Score=0.6561

Item 659:
Text: 658
Label=POSITIVE, Score=0.7950

Item 660:
Text: 659
Label=POSITIVE, Score=0.8146

Item 661:
Text: 660
Label=POSITIVE, Score=0.9763

Item 662:
Text: 661
Label=POSITIVE, Score=0.9356

Item 663:
Text: 662
Label=POSITIVE, Score=0.9351

Item 664:
Text: 663
Label=POSITIVE, Score=0.9359

Item 665:
Text: 664
Label=POSITIVE, Score=0.9245

Item 666:
Text: 665
Label=POSITIVE, Score=0.9375

Item 667:
Text: 666
Label=POSITIVE, Score=0.9098

Item 668:
Text: 667
Label=POSITIVE, Score=0.9153

Item 669:
Text: 668
Label=POSITIVE, Score=0.9257

Item 670:
Text: 669
Label=POSITIVE, Score=0.9264

Item 671:
Text: 670
Label=POSITIVE, Score=0.9912

Item 672:
Text: 671
Label=POSITIVE, Score=0.9457

Item 673:
Text: 672
Label=POSITIVE, Score=0.9529

Item 674:
Text: 673
Label=POSITIVE, Score=0.9557

Item 675:
Text: 674
Label=POSITIVE, Score=0.9417

Item 676:
Text: 675
Label=POSITIVE, Score=0.9544

Item 677:
Text: 676
Label=POSITIVE, Score=0.9296

Item 678:
Text: 677
Label=POSITIVE, Score=0.9390

Item 679:
Text: 678
Label=POSITIVE, Score=0.9436

Item 680:
Text: 679
Label=POSITIVE, Score=0.9418

Item 681:
Text: 680
Label=POSITIVE, Score=0.9927

Item 682:
Text: 681
Label=POSITIVE, Score=0.9407

Item 683:
Text: 682
Label=POSITIVE, Score=0.9369

Item 684:
Text: 683
Label=POSITIVE, Score=0.9397

Item 685:
Text: 684
Label=POSITIVE, Score=0.9217

Item 686:
Text: 685
Label=POSITIVE, Score=0.9401

Item 687:
Text: 686
Label=POSITIVE, Score=0.9229

Item 688:
Text: 687
Label=POSITIVE, Score=0.9137

Item 689:
Text: 688
Label=POSITIVE, Score=0.9203

Item 690:
Text: 689
Label=POSITIVE, Score=0.9185

Item 691:
Text: 690
Label=POSITIVE, Score=0.9726

Item 692:
Text: 691
Label=POSITIVE, Score=0.8513

Item 693:
Text: 692
Label=POSITIVE, Score=0.8894

Item 694:
Text: 693
Label=POSITIVE, Score=0.8876

Item 695:
Text: 694
Label=POSITIVE, Score=0.8715

Item 696:
Text: 695
Label=POSITIVE, Score=0.8930

Item 697:
Text: 696
Label=POSITIVE, Score=0.8351

Item 698:
Text: 697
Label=POSITIVE, Score=0.8319

Item 699:
Text: 698
Label=POSITIVE, Score=0.8572

Item 700:
Text: 699
Label=POSITIVE, Score=0.8572

Item 701:
Text: 700
Label=POSITIVE, Score=0.9905

Item 702:
Text: 701
Label=POSITIVE, Score=0.9150

Item 703:
Text: 702
Label=POSITIVE, Score=0.9211

Item 704:
Text: 703
Label=POSITIVE, Score=0.9260

Item 705:
Text: 704
Label=POSITIVE, Score=0.9068

Item 706:
Text: 705
Label=POSITIVE, Score=0.9359

Item 707:
Text: 706
Label=POSITIVE, Score=0.8826

Item 708:
Text: 707
Label=POSITIVE, Score=0.8948

Item 709:
Text: 708
Label=POSITIVE, Score=0.9008

Item 710:
Text: 709
Label=POSITIVE, Score=0.8937

Item 711:
Text: 710
Label=POSITIVE, Score=0.6119

Item 712:
Text: 711
Label=POSITIVE, Score=0.9386

Item 713:
Text: 712
Label=POSITIVE, Score=0.9418

Item 714:
Text: 713
Label=POSITIVE, Score=0.9364

Item 715:
Text: 714
Label=POSITIVE, Score=0.9119

Item 716:
Text: 715
Label=POSITIVE, Score=0.9371

Item 717:
Text: 716
Label=POSITIVE, Score=0.8947

Item 718:
Text: 717
Label=POSITIVE, Score=0.9067

Item 719:
Text: 718
Label=POSITIVE, Score=0.9089

Item 720:
Text: 719
Label=POSITIVE, Score=0.9120

Item 721:
Text: 720
Label=POSITIVE, Score=0.9857

Item 722:
Text: 721
Label=POSITIVE, Score=0.9566

Item 723:
Text: 722
Label=POSITIVE, Score=0.9482

Item 724:
Text: 723
Label=POSITIVE, Score=0.9464

Item 725:
Text: 724
Label=POSITIVE, Score=0.9334

Item 726:
Text: 725
Label=POSITIVE, Score=0.9546

Item 727:
Text: 726
Label=POSITIVE, Score=0.9288

Item 728:
Text: 727
Label=POSITIVE, Score=0.9385

Item 729:
Text: 728
Label=POSITIVE, Score=0.9334

Item 730:
Text: 729
Label=POSITIVE, Score=0.9388

Item 731:
Text: 730
Label=POSITIVE, Score=0.9787

Item 732:
Text: 731
Label=POSITIVE, Score=0.9651

Item 733:
Text: 732
Label=POSITIVE, Score=0.9615

Item 734:
Text: 733
Label=POSITIVE, Score=0.9589

Item 735:
Text: 734
Label=POSITIVE, Score=0.9462

Item 736:
Text: 735
Label=POSITIVE, Score=0.9582

Item 737:
Text: 736
Label=POSITIVE, Score=0.9432

Item 738:
Text: 737
Label=POSITIVE, Score=0.9898

Item 739:
Text: 738
Label=POSITIVE, Score=0.9525

Item 740:
Text: 739
Label=POSITIVE, Score=0.9523

Item 741:
Text: 740
Label=POSITIVE, Score=0.9887

Item 742:
Text: 741
Label=POSITIVE, Score=0.9660

Item 743:
Text: 742
Label=POSITIVE, Score=0.9614

Item 744:
Text: 743
Label=POSITIVE, Score=0.9586

Item 745:
Text: 744
Label=POSITIVE, Score=0.9516

Item 746:
Text: 745
Label=POSITIVE, Score=0.9608

Item 747:
Text: 746
Label=POSITIVE, Score=0.9414

Item 748:
Text: 747
Label=POSITIVE, Score=0.9688

Item 749:
Text: 748
Label=POSITIVE, Score=0.9468

Item 750:
Text: 749
Label=POSITIVE, Score=0.9529

Item 751:
Text: 750
Label=POSITIVE, Score=0.9957

Item 752:
Text: 751
Label=POSITIVE, Score=0.9792

Item 753:
Text: 752
Label=POSITIVE, Score=0.9819

Item 754:
Text: 753
Label=POSITIVE, Score=0.9813

Item 755:
Text: 754
Label=POSITIVE, Score=0.9735

Item 756:
Text: 755
Label=POSITIVE, Score=0.9827

Item 757:
Text: 756
Label=POSITIVE, Score=0.9689

Item 758:
Text: 757
Label=POSITIVE, Score=0.9747

Item 759:
Text: 758
Label=POSITIVE, Score=0.9745

Item 760:
Text: 759
Label=POSITIVE, Score=0.9747

Item 761:
Text: 760
Label=POSITIVE, Score=0.9932

Item 762:
Text: 761
Label=POSITIVE, Score=0.9799

Item 763:
Text: 762
Label=POSITIVE, Score=0.9802

Item 764:
Text: 763
Label=POSITIVE, Score=0.9783

Item 765:
Text: 764
Label=POSITIVE, Score=0.9697

Item 766:
Text: 765
Label=POSITIVE, Score=0.9785

Item 767:
Text: 766
Label=POSITIVE, Score=0.9708

Item 768:
Text: 767
Label=POSITIVE, Score=0.9703

Item 769:
Text: 768
Label=POSITIVE, Score=0.9673

Item 770:
Text: 769
Label=POSITIVE, Score=0.9695

Item 771:
Text: 770
Label=POSITIVE, Score=0.9880

Item 772:
Text: 771
Label=POSITIVE, Score=0.9689

Item 773:
Text: 772
Label=POSITIVE, Score=0.9636

Item 774:
Text: 773
Label=POSITIVE, Score=0.9676

Item 775:
Text: 774
Label=POSITIVE, Score=0.9557

Item 776:
Text: 775
Label=POSITIVE, Score=0.9655

Item 777:
Text: 776
Label=POSITIVE, Score=0.9568

Item 778:
Text: 777
Label=POSITIVE, Score=0.9659

Item 779:
Text: 778
Label=POSITIVE, Score=0.9618

Item 780:
Text: 779
Label=POSITIVE, Score=0.9616

Item 781:
Text: 780
Label=POSITIVE, Score=0.9760

Item 782:
Text: 781
Label=POSITIVE, Score=0.9777

Item 783:
Text: 782
Label=POSITIVE, Score=0.9719

Item 784:
Text: 783
Label=POSITIVE, Score=0.9723

Item 785:
Text: 784
Label=POSITIVE, Score=0.9653

Item 786:
Text: 785
Label=POSITIVE, Score=0.9716

Item 787:
Text: 786
Label=POSITIVE, Score=0.9588

Item 788:
Text: 787
Label=POSITIVE, Score=0.9638

Item 789:
Text: 788
Label=POSITIVE, Score=0.9567

Item 790:
Text: 789
Label=POSITIVE, Score=0.9562

Item 791:
Text: 790
Label=POSITIVE, Score=0.9819

Item 792:
Text: 791
Label=POSITIVE, Score=0.9734

Item 793:
Text: 792
Label=POSITIVE, Score=0.9684

Item 794:
Text: 793
Label=POSITIVE, Score=0.9699

Item 795:
Text: 794
Label=POSITIVE, Score=0.9618

Item 796:
Text: 795
Label=POSITIVE, Score=0.9636

Item 797:
Text: 796
Label=POSITIVE, Score=0.9493

Item 798:
Text: 797
Label=POSITIVE, Score=0.9573

Item 799:
Text: 798
Label=POSITIVE, Score=0.9534

Item 800:
Text: 799
Label=POSITIVE, Score=0.9588

Item 801:
Text: 800
Label=POSITIVE, Score=0.9949

Item 802:
Text: 801
Label=POSITIVE, Score=0.9736

Item 803:
Text: 802
Label=POSITIVE, Score=0.9948

Item 804:
Text: 803
Label=POSITIVE, Score=0.9716

Item 805:
Text: 804
Label=POSITIVE, Score=0.9640

Item 806:
Text: 805
Label=POSITIVE, Score=0.9717

Item 807:
Text: 806
Label=POSITIVE, Score=0.9586

Item 808:
Text: 807
Label=POSITIVE, Score=0.9642

Item 809:
Text: 808
Label=POSITIVE, Score=0.9699

Item 810:
Text: 809
Label=POSITIVE, Score=0.9643

Item 811:
Text: 810
Label=POSITIVE, Score=0.9737

Item 812:
Text: 811
Label=POSITIVE, Score=0.9585

Item 813:
Text: 812
Label=POSITIVE, Score=0.9579

Item 814:
Text: 813
Label=POSITIVE, Score=0.9567

Item 815:
Text: 814
Label=POSITIVE, Score=0.9352

Item 816:
Text: 815
Label=POSITIVE, Score=0.9493

Item 817:
Text: 816
Label=POSITIVE, Score=0.9186

Item 818:
Text: 817
Label=POSITIVE, Score=0.9343

Item 819:
Text: 818
Label=POSITIVE, Score=0.9294

Item 820:
Text: 819
Label=POSITIVE, Score=0.9324

Item 821:
Text: 820
Label=POSITIVE, Score=0.9944

Item 822:
Text: 821
Label=POSITIVE, Score=0.9829

Item 823:
Text: 822
Label=POSITIVE, Score=0.9784

Item 824:
Text: 823
Label=POSITIVE, Score=0.9747

Item 825:
Text: 824
Label=POSITIVE, Score=0.9640

Item 826:
Text: 825
Label=POSITIVE, Score=0.9748

Item 827:
Text: 826
Label=POSITIVE, Score=0.9605

Item 828:
Text: 827
Label=POSITIVE, Score=0.9595

Item 829:
Text: 828
Label=POSITIVE, Score=0.9570

Item 830:
Text: 829
Label=POSITIVE, Score=0.9550

Item 831:
Text: 830
Label=POSITIVE, Score=0.9857

Item 832:
Text: 831
Label=POSITIVE, Score=0.9824

Item 833:
Text: 832
Label=POSITIVE, Score=0.9794

Item 834:
Text: 833
Label=POSITIVE, Score=0.9755

Item 835:
Text: 834
Label=POSITIVE, Score=0.9667

Item 836:
Text: 835
Label=POSITIVE, Score=0.9757

Item 837:
Text: 836
Label=POSITIVE, Score=0.9610

Item 838:
Text: 837
Label=POSITIVE, Score=0.9640

Item 839:
Text: 838
Label=POSITIVE, Score=0.9636

Item 840:
Text: 839
Label=POSITIVE, Score=0.9635

Item 841:
Text: 840
Label=POSITIVE, Score=0.9955

Item 842:
Text: 841
Label=POSITIVE, Score=0.9778

Item 843:
Text: 842
Label=POSITIVE, Score=0.9722

Item 844:
Text: 843
Label=POSITIVE, Score=0.9701

Item 845:
Text: 844
Label=POSITIVE, Score=0.9630

Item 846:
Text: 845
Label=POSITIVE, Score=0.9724

Item 847:
Text: 846
Label=POSITIVE, Score=0.9552

Item 848:
Text: 847
Label=POSITIVE, Score=0.9539

Item 849:
Text: 848
Label=POSITIVE, Score=0.9576

Item 850:
Text: 849
Label=POSITIVE, Score=0.9560

Item 851:
Text: 850
Label=POSITIVE, Score=0.9968

Item 852:
Text: 851
Label=POSITIVE, Score=0.9672

Item 853:
Text: 852
Label=POSITIVE, Score=0.9654

Item 854:
Text: 853
Label=POSITIVE, Score=0.9654

Item 855:
Text: 854
Label=POSITIVE, Score=0.9557

Item 856:
Text: 855
Label=POSITIVE, Score=0.9696

Item 857:
Text: 856
Label=POSITIVE, Score=0.9448

Item 858:
Text: 857
Label=POSITIVE, Score=0.9418

Item 859:
Text: 858
Label=POSITIVE, Score=0.9481

Item 860:
Text: 859
Label=POSITIVE, Score=0.9445

Item 861:
Text: 860
Label=POSITIVE, Score=0.9765

Item 862:
Text: 861
Label=POSITIVE, Score=0.9744

Item 863:
Text: 862
Label=POSITIVE, Score=0.9715

Item 864:
Text: 863
Label=POSITIVE, Score=0.9699

Item 865:
Text: 864
Label=POSITIVE, Score=0.9609

Item 866:
Text: 865
Label=POSITIVE, Score=0.9710

Item 867:
Text: 866
Label=POSITIVE, Score=0.9559

Item 868:
Text: 867
Label=POSITIVE, Score=0.9530

Item 869:
Text: 868
Label=POSITIVE, Score=0.9551

Item 870:
Text: 869
Label=POSITIVE, Score=0.9570

Item 871:
Text: 870
Label=POSITIVE, Score=0.9932

Item 872:
Text: 871
Label=POSITIVE, Score=0.9656

Item 873:
Text: 872
Label=POSITIVE, Score=0.9684

Item 874:
Text: 873
Label=POSITIVE, Score=0.9739

Item 875:
Text: 874
Label=POSITIVE, Score=0.9612

Item 876:
Text: 875
Label=POSITIVE, Score=0.9974

Item 877:
Text: 876
Label=POSITIVE, Score=0.9603

Item 878:
Text: 877
Label=POSITIVE, Score=0.9536

Item 879:
Text: 878
Label=POSITIVE, Score=0.9603

Item 880:
Text: 879
Label=POSITIVE, Score=0.9617

Item 881:
Text: 880
Label=POSITIVE, Score=0.9938

Item 882:
Text: 881
Label=POSITIVE, Score=0.9750

Item 883:
Text: 882
Label=POSITIVE, Score=0.9763

Item 884:
Text: 883
Label=POSITIVE, Score=0.9773

Item 885:
Text: 884
Label=POSITIVE, Score=0.9696

Item 886:
Text: 885
Label=POSITIVE, Score=0.9669

Item 887:
Text: 886
Label=POSITIVE, Score=0.9699

Item 888:
Text: 887
Label=POSITIVE, Score=0.9663

Item 889:
Text: 888
Label=POSITIVE, Score=0.9683

Item 890:
Text: 889
Label=POSITIVE, Score=0.9681

Item 891:
Text: 890
Label=POSITIVE, Score=0.9764

Item 892:
Text: 891
Label=POSITIVE, Score=0.9774

Item 893:
Text: 892
Label=POSITIVE, Score=0.9762

Item 894:
Text: 893
Label=POSITIVE, Score=0.9770

Item 895:
Text: 894
Label=POSITIVE, Score=0.9710

Item 896:
Text: 895
Label=POSITIVE, Score=0.9727

Item 897:
Text: 896
Label=POSITIVE, Score=0.9648

Item 898:
Text: 897
Label=POSITIVE, Score=0.9664

Item 899:
Text: 898
Label=POSITIVE, Score=0.9673

Item 900:
Text: 899
Label=POSITIVE, Score=0.9720

Item 901:
Text: 900
Label=POSITIVE, Score=0.9971

Item 902:
Text: 901
Label=POSITIVE, Score=0.9795

Item 903:
Text: 902
Label=POSITIVE, Score=0.9759

Item 904:
Text: 903
Label=POSITIVE, Score=0.9772

Item 905:
Text: 904
Label=POSITIVE, Score=0.9733

Item 906:
Text: 905
Label=POSITIVE, Score=0.9768

Item 907:
Text: 906
Label=POSITIVE, Score=0.9650

Item 908:
Text: 907
Label=POSITIVE, Score=0.9641

Item 909:
Text: 908
Label=POSITIVE, Score=0.9610

Item 910:
Text: 909
Label=POSITIVE, Score=0.9621

Item 911:
Text: 910
Label=POSITIVE, Score=0.9873

Item 912:
Text: 911
Label=POSITIVE, Score=0.9181

Item 913:
Text: 912
Label=POSITIVE, Score=0.9629

Item 914:
Text: 913
Label=POSITIVE, Score=0.9633

Item 915:
Text: 914
Label=POSITIVE, Score=0.9515

Item 916:
Text: 915
Label=POSITIVE, Score=0.9570

Item 917:
Text: 916
Label=POSITIVE, Score=0.9379

Item 918:
Text: 917
Label=POSITIVE, Score=0.9301

Item 919:
Text: 918
Label=POSITIVE, Score=0.9278

Item 920:
Text: 919
Label=POSITIVE, Score=0.9315

Item 921:
Text: 920
Label=POSITIVE, Score=0.9873

Item 922:
Text: 921
Label=POSITIVE, Score=0.9864

Item 923:
Text: 922
Label=POSITIVE, Score=0.9837

Item 924:
Text: 923
Label=POSITIVE, Score=0.9806

Item 925:
Text: 924
Label=POSITIVE, Score=0.9787

Item 926:
Text: 925
Label=POSITIVE, Score=0.9799

Item 927:
Text: 926
Label=POSITIVE, Score=0.9754

Item 928:
Text: 927
Label=POSITIVE, Score=0.9752

Item 929:
Text: 928
Label=POSITIVE, Score=0.9715

Item 930:
Text: 929
Label=POSITIVE, Score=0.9749

Item 931:
Text: 930
Label=POSITIVE, Score=0.9926

Item 932:
Text: 931
Label=POSITIVE, Score=0.9800

Item 933:
Text: 932
Label=POSITIVE, Score=0.9754

Item 934:
Text: 933
Label=POSITIVE, Score=0.9742

Item 935:
Text: 934
Label=POSITIVE, Score=0.9717

Item 936:
Text: 935
Label=POSITIVE, Score=0.9697

Item 937:
Text: 936
Label=POSITIVE, Score=0.9634

Item 938:
Text: 937
Label=POSITIVE, Score=0.9715

Item 939:
Text: 938
Label=POSITIVE, Score=0.9655

Item 940:
Text: 939
Label=POSITIVE, Score=0.9701

Item 941:
Text: 940
Label=POSITIVE, Score=0.9849

Item 942:
Text: 941
Label=POSITIVE, Score=0.9831

Item 943:
Text: 942
Label=POSITIVE, Score=0.9787

Item 944:
Text: 943
Label=POSITIVE, Score=0.9766

Item 945:
Text: 944
Label=POSITIVE, Score=0.9763

Item 946:
Text: 945
Label=POSITIVE, Score=0.9721

Item 947:
Text: 946
Label=POSITIVE, Score=0.9653

Item 948:
Text: 947
Label=POSITIVE, Score=0.9728

Item 949:
Text: 948
Label=POSITIVE, Score=0.9633

Item 950:
Text: 949
Label=POSITIVE, Score=0.9708

Item 951:
Text: 950
Label=POSITIVE, Score=0.9977

Item 952:
Text: 951
Label=POSITIVE, Score=0.9874

Item 953:
Text: 952
Label=POSITIVE, Score=0.9794

Item 954:
Text: 953
Label=POSITIVE, Score=0.9832

Item 955:
Text: 954
Label=POSITIVE, Score=0.9813

Item 956:
Text: 955
Label=POSITIVE, Score=0.9814

Item 957:
Text: 956
Label=POSITIVE, Score=0.9796

Item 958:
Text: 957
Label=POSITIVE, Score=0.9795

Item 959:
Text: 958
Label=POSITIVE, Score=0.9782

Item 960:
Text: 959
Label=POSITIVE, Score=0.9798

Item 961:
Text: 960
Label=POSITIVE, Score=0.9926

Item 962:
Text: 961
Label=POSITIVE, Score=0.9855

Item 963:
Text: 962
Label=POSITIVE, Score=0.9794

Item 964:
Text: 963
Label=POSITIVE, Score=0.9779

Item 965:
Text: 964
Label=POSITIVE, Score=0.9761

Item 966:
Text: 965
Label=POSITIVE, Score=0.9796

Item 967:
Text: 966
Label=POSITIVE, Score=0.9751

Item 968:
Text: 967
Label=POSITIVE, Score=0.9750

Item 969:
Text: 968
Label=POSITIVE, Score=0.9709

Item 970:
Text: 969
Label=POSITIVE, Score=0.9729

Item 971:
Text: 970
Label=POSITIVE, Score=0.9883

Item 972:
Text: 971
Label=POSITIVE, Score=0.9816

Item 973:
Text: 972
Label=POSITIVE, Score=0.9758

Item 974:
Text: 973
Label=POSITIVE, Score=0.9777

Item 975:
Text: 974
Label=POSITIVE, Score=0.9757

Item 976:
Text: 975
Label=POSITIVE, Score=0.9734

Item 977:
Text: 976
Label=POSITIVE, Score=0.9716

Item 978:
Text: 977
Label=POSITIVE, Score=0.9715

Item 979:
Text: 978
Label=POSITIVE, Score=0.9946

Item 980:
Text: 979
Label=POSITIVE, Score=0.9711

Item 981:
Text: 980
Label=POSITIVE, Score=0.9947

Item 982:
Text: 981
Label=POSITIVE, Score=0.9954

Item 983:
Text: 982
Label=POSITIVE, Score=0.9925

Item 984:
Text: 983
Label=POSITIVE, Score=0.9919

Item 985:
Text: 984
Label=POSITIVE, Score=0.9935

Item 986:
Text: 985
Label=POSITIVE, Score=0.9921

Item 987:
Text: 986
Label=POSITIVE, Score=0.9934

Item 988:
Text: 987
Label=POSITIVE, Score=0.9923

Item 989:
Text: 988
Label=POSITIVE, Score=0.9920

Item 990:
Text: 989
Label=POSITIVE, Score=0.9896

Item 991:
Text: 990
Label=POSITIVE, Score=0.9988

Item 992:
Text: 991
Label=POSITIVE, Score=0.9979

Item 993:
Text: 992
Label=POSITIVE, Score=0.9968

Item 994:
Text: 993
Label=POSITIVE, Score=0.9971

Item 995:
Text: 994
Label=POSITIVE, Score=0.9967

Item 996:
Text: 995
Label=POSITIVE, Score=0.9966

Item 997:
Text: 996
Label=POSITIVE, Score=0.9972

Item 998:
Text: 997
Label=POSITIVE, Score=0.9975

Item 999:
Text: 998
Label=POSITIVE, Score=0.9970

Item 1000:
Text: 999
Label=POSITIVE, Score=0.9946

